【時光隧道】岳飛可終身美麗 三國版

是咁的，今日見好多人轉載呢個post，
見到個出處係某Facebook page，但係我又依稀有印象首歌都幾耐之前改，想問下我係咪回到未來？

哇，都好耐咯，嗰時香港仲係個漁港。

認真，好似係舊登時期，都應該有兩年咯

我明明記得有追post，但原出處同作詞都俾人搶咗

好心條友Google下先

個Facebook page所謂原出處，入面班人先係發現新大陸

有份改詞嗰班人宜家幾多歲

我記得個版本好似唔係咁

YouTube有MV

三國時代無啦啦整個岳飛係度 九唔搭八

回帶西

Sor 我回帶

呢個版勁垃圾
除左放人名外 完全無改過其他字
舊登個個改得好好多

講岳飛嗰首最正
成個抗金歷程寫哂出來
波瀾壯闊

孝宗仍舊記得 中興靠岳少保
智佈三千眾 勇破兀朮初嶄露
任那荊襄再混亂再糟 終歸也被你征討
同朝那幾位 試問誰做到
又進據鄭商蔡 屢破強虜援各路
若前行廿公里 復故土還都不好?
眼見金兵欲筏渡退兵 竟急降回朝詔令
鵬舉終受制於宋廷 然金兵已再返東京

＊若非因天生勇毅 難立數不清光輝戰例
對抗金兵居功至偉 駐扎邊境嚴陣守衛
誓將這江山捍衛 無奈猜不透帝君心計
奸相授意 張俊忌畏 糾眾上書 促免權位
任轁略覆宇內 亦力有不逮＊

孑身從命上京 心知宋難再興
縱隔三千里 謗議讒言可索命
那怕用酷刑罪盡控怎逼供終不講理 怪沒顧尊卑
秦檜強亂砌諸污名 惟蒼天昭見你忠精

＊事蹟比山川壯麗 憑藉他軍功精忠武藝
震懾金兵心生敬畏 百戰兵威誰欲砥礪
若非高宗戀帝位 猶懼他解救被困雙帝
金國敗退 收豫燕齊 兵發漠北 金國亡逝
復山河收故地 莫待至朱棣＊

頭盔版結尾:

奸賊亂世 早有事例 總教含冤者吃虧
恨暴政經已出世 使我生畏

大宋版結尾:

奸相亂世 忠將永逝 此帝位君不放低
恨大宋不懂珍貴 摧毀優勢

三國版收收皮先
冇意思嘅垃圾歌